★HMV遣散70員工---領取工資8000港元、2000港元代通知金及8000港元遣散費

HMV零售今早(18日)決定自願清盤，位於銅鑼灣名珠城的HMV旗艦店今早關閉，門上貼上清盤通知，指今早公司開始債權人自願清盤程序，店內則召開員工大會交代清盤及遣散事宜。臨時清盤人指，70名員工會即日遣散，若日後HMV重開，會優先聘用被遣散員工。

負責接手的泓信會計師行有限公司執業會計師黃新強在會後表示，今早9時30分其會計師行正式接手成為HMV公司自動臨時清盤人，並協助召開員工大會，共約70人參加。公司安排員工領取工資8000港元、2000港元代通知金及8000港元遣散費，長期服務金及強積金也會一併安排。

他續指，目前未有詳細欠薪及欠債數目，但估計欠「街數」約為4000多萬港元。至於HMV的貨品大多為唱片及黑膠碟，該會計師樓只有保存資產的權力，至於詳細的資產變賣及分配，須待下月10號的債權人會議正式清盤後再作安排。

月薪$8000?

夠買林寶啦

出住先

燒山好野

返工=？

等執平貨

實體影音 / 實體零售 / 實體商店 宣告死亡

2018。冬

尖咀金馬倫道果間

工資8000港元

已經高過好多同齡大學生

性誕節就失業

十年前？

20

職工盟終於可以站係道德高地啦！

lm

員工：屌，臨到新年前先清盤，我份雙糧/花紅呀

工資8000港元 燒山好波

有冇供緊樓？